聖衣神話Figure討論 起身啦 星矢

歡迎討論/分享 聖衣神話Figure

推

舊版我大部份。。。未砌。。。已冇位放新版

新版EX 神聖衣幾吸引 想入返隻水瓶同獅子
巴打知唔知邊到有五小強 神聖衣十週年版賣

巴打 你好
我仲以為已經冇人睇星矢

有冇巴打知邊到多舊版賣
好想入返神聖衣 十週年

而家狂出黃金神聖衣，EX早期嘅就全部唔再出....
已經冇意欲再買

利申：齊曬舊黃金12，5小強神聖衣，雅典娜冥王，死睡兩神，冥界三巨頭，EX射手